[Ava] AVA 雨僑 吹水區 I

雨僑（Yu Kiu, Ava，1985年8月5日－）前藝名羽翹，本名廖羽翹，香港女歌手及演員，中國3D數碼娛樂旗下藝人。

Facebook Page : 雨僑 YuKiu Ava

有咩好討論 好吾係特別正